【華為危機】拒絕美要求對付中俄 匈牙利總理：想保持中立

美國《華爾街日報》於當地時間28日報道，針對美國敦促其盟國對俄羅斯和中國採取更強硬立場，匈牙利總理奧爾班（Viktor Orbán）近日向美國外交官表明，他希望自己的國家「像奧地利一樣保持中立」。評論認為，這一表態加劇了匈牙利正脫離美國影響力範圍的擔憂。據報，美國國務卿蓬佩奧計劃下月出訪匈牙利。

報道稱，歐爾班上月在布達佩斯會見美國駐匈牙利大使時表達該國立場，對於美國為遏制莫斯科和北京政府在歐洲影響力的施壓行為，歐爾班表示強烈反對。匈牙利高級官員表示，該國將繼續履行對北約的承諾，但不準備加入美國與俄羅斯和中國針鋒相對的陣營。該官員說：「有人教育我們甚麼才是對待中國的正確態度，說我們是『中國的代理人』，我們反對這樣。」

《華爾街日報》報道，歐爾班認為，是否允許中國和俄羅斯企業在該國電訊、能源和銀行等領域作出投資，這些都是匈牙利的主權，捷克總統澤曼也曾發表類似言論。美國政府一名官員說：「在中歐，不僅是匈牙利，採取更中立立場的捷克和斯洛伐克也受政治因素影響。」他表示擔憂：「中國人正利用基礎設施項目和電訊交易，在其中的多個國家進行滲透，行動力度很大。」

屌
華為大大個hub喺度
緊係唔幫手對付啦

美國:「你中唔中立都對我無影響嫁啦」

三場世界大戰都企錯邊

德國就醒目啦今次

低能仔

奧匈 捷斯
真係衰咁多次都要跟錯大佬

班西人實無睇過德國人，印度人，支那人修天國電梯個故仔

on仔

佢之前ot個奴隸法都搞到日日反政府示威, 自己都理唔掂

講黎聽下

天堂的门坏了，上帝要招标重修。

印度人说：3000弄好，理由是材料费1000，人工费1000，我自己赚1000。

德国人说：要6000，材料费2000，人工2000，自己赚2000。

中国人淡定地说：这个要9000，3000给你，3000我的，剩下3000给那个印度人干。

上帝拍案：中国人中标！

后来地狱的门也坏了，阎王吸取了上帝的教训，制定控制价3000。

德国人看了一眼，走了。

印度人报价3000。

中国人给了评标的小鬼500，报价3000，又中标了。

德国人、印度人很纳闷。之后，中国人花了500材料，500人工，修了一半宣布停工。拖了半年，阎王被逼追加投资3000，完工。

再后来天堂连接地狱的电梯坏了，也要重修。经过前面两次教训后，控制定价3000而且规定要一次性修好。

德国人又来，看了一下走了。

印度人报价3000。

中国人也报价3000，并称完工后有茅台送，又中标了。

拿到钱后中国人开工。材料500，人工500。完工后，上帝叫人验收。事先收了中国人红包500的验收员声称“合格”。

不久又坏了，安监、质检（都收了钱）等部门说超载所致，要重建。上帝被逼追加资金9000重建！

再再后来，通往人间的大门也坏了，死的上不来，投胎的下不去，上帝与阎王都着急。问题很严重。

经过前几次的教训之后，天国严格定价3000，监理、审计现场跟踪！并且免费保修1亿年。

德国人被吓跑了。

印度人报价3000。

中国人来了，报无偿修理，且免费保修2亿年，但要1亿年的管理权，上帝和阎王都同意了。

中国人修好了门后，在门口设了个收费站，死了要上天堂的收500，下去投胎每人每次500，双向收费且上不封顶，给500的投到欧洲，给1000的投胎到美国，逃费的一律投到中国。

经过4次招标后，印度人和德国人~

上帝和阎王崩溃！

經典

凶奴人始終係on9民族。

屌你殘體字

幾時復興奧匈帝國

廢物

屌你老母殘體狗